雜食耳機買邊隻好？

小弟原本隻耳機唔見左 所以就諗住買隻新既 本身就諗住買se215，但係原來係公廁 就諗住問下向位既意見 筆直就$1500左右，屬於雜食

雜食撚：Weststone

利申，我唔係，我Pioneer JJ

UM pro10?

係
但係我建議你有機會既去試一次先再決定要唔要買

因為比起人地推薦，聽落合唔合自己心水比較重要

好

可以試 final audio E4000 如果推得起的話

海王星